boutique ibank

見比較少post講boutique ibank
難唔難入行？
係咪一定要target schools?
外資/中資boutique Corp fin轉返大行係咪接近零可能

evercore moelis 嗰啲爭崩頭